有無扔低書包好多年，今年重考dse既巴絲

準備考2021年dse既英文科，咁耐無讀過書，點入手好

祼考

想認認真真考

實肥

做份past paper睇下自己水準去到邊先

水評應該好差 由零開始點入手好，邊到有堂上

宜家邊到仲有pp down

英文搵私補啦 大型補習社冇咩用

最入門係咪買番中三至中五既教科書

點解再考既

教科書有撚用咩 你讀過中學未 你上堂背左本書就考到？

裸考都起碼5啦
dse咁易考

你第幾屆呀

搵本好既grammar 書先

呢個都好重要

將自己浸淫係全英嘅環境 睇下Netflix 聽下英文歌咁
習慣下轉channel